{
  "subtitle": "", 
  "description": "Conselhos sobre a vacina\u00e7\u00e3o.", 
  "language": "por_PT", 
  "title": "Mensagens-chave sobre a vacina\u00e7\u00e3o", 
  "primary_category": "2d63582baebc4b889a50b8abd5b872a8", 
  "created_at": "2015-09-22T12:09:34+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2016-02-09T12:23:58.235629+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "10182350ae0b4c78bf638620a31bf961"
  ], 
  "id": null, 
  "content": " - As vacinas protegem contra v\u00e1rias doen\u00e7as perigosas. Para as crian\u00e7as ficarem protegidas contra as doen\u00e7as, \u00e9 importante que tomem todas as doses das vacinas de acordo com o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o.\r\n - Leve o seu beb\u00e9 \u00e0 Unidade Sanit\u00e1ria para receber as vacinas at\u00e9 completar o calend\u00e1rio.\r\n\r\n**Pr\u00e1ticas que devem ser mudadas**\r\n\r\n - Algumas pessoas n\u00e3o cumprem o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o dos seus beb\u00e9s.\r\n\r\n - Algumas fam\u00edlias n\u00e3o aceitam vacinar as suas crian\u00e7as porque acham que a vacina p\u00f5e a crian\u00e7a doente.\r\n\r\n", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [
    "claudio"
  ], 
  "image": "5ac5ec9aa8d544bbbb0c54992d8d7af2", 
  "published": null, 
  "position": 22, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "mensagens-chave-sobre-vacinacao", 
  "uuid": "0bac747877404471a3cfb4c1e1ae431e"
}