{
  "subtitle": "", 
  "description": "A informa\u00e7\u00e3o pode salvar vidas, melhorar a sa\u00fade e proteger a vida das crian\u00e7as.", 
  "language": "por_PT", 
  "title": "O que \u00e9 Sa\u00fade e Vida?", 
  "primary_category": "0955d757077145939833ff8838227500", 
  "created_at": "2015-09-22T11:52:32+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2016-02-09T12:23:57.317914+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "1f28c06bb9c24057aba01ddd064d5a94"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "Sa\u00fade e Vida \u00e9 um recurso vital para os que mais dele precisam. Aqui ir\u00e1s encontrar informa\u00e7\u00e3o fundamental sobre como evitar mortes maternas e de crian\u00e7as, doen\u00e7as, les\u00f5es, promover uma boa educa\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o para as crian\u00e7as e saber como protege-las da viol\u00eancia.\r\n\r\nA informa\u00e7\u00e3o aqui encontrada dever\u00e1 ser amplamente partilhada com as fam\u00edlias, os profissionais de sa\u00fade, os professores, grupos de jovens e de mulheres, organiza\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias, funcion\u00e1rios do estado, empregadores, sindicatos, \u00f3rg\u00e3os de comunica\u00e7\u00e3o social, e organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o-governamentais e de base religiosa.\r\n\r\nVamos juntos garantir que toda a gente saiba e entenda esta informa\u00e7\u00e3o e esteja motivada a p\u00f4r em pr\u00e1tica.\r\n", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [
    "claudio"
  ], 
  "image": "c2419477040f439f869d849ce49638b2", 
  "published": null, 
  "position": 52, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "o-que-e-saude-e-vida", 
  "uuid": "2c7cad977eae425687b081cf4c415b5c"
}