{
  "subtitle": "", 
  "description": "Direitos das crian\u00e7as com defici\u00eancia.", 
  "language": "por_PT", 
  "title": "Mensagens-chave sobre as crian\u00e7as com defici\u00eancia", 
  "primary_category": "d12528a724ed4202b25cc908b483a31c", 
  "created_at": "2015-09-22T12:30:52+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2016-02-09T12:23:59.993823+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "f5cbaa82dded48b4898c649a418d2ffb"
  ], 
  "id": null, 
  "content": " - A fam\u00edlia deve ser a primeira a proteger e cuidar das crian\u00e7as com defici\u00eancia, assegurando que sejam integradas e respeitadas na sociedade mesmo com as suas dificuldades.\r\n - O carinho \u00e9 fundamental para o bom desenvolvimento da crian\u00e7a com defici\u00eancia e para ajud\u00e1-las a enfrentar as dificuldades que apresentam.\r\n\r\n**Pr\u00e1ticas que devem ser mudadas**\r\n\r\n - As crian\u00e7as com defici\u00eancia sofrem muita discrimina\u00e7\u00e3o da sociedade e, muitas vezes, da pr\u00f3pria fam\u00edlia.  \r\n\r\n - Muitas vezes as crian\u00e7as com defici\u00eancias s\u00e3o v\u00edtimas de viol\u00eancia, n\u00e3o s\u00e3o registadas, n\u00e3o s\u00e3o levadas \u00e0 escola e t\u00eam maior risco de ficar na rua do que as outras.\r\n\r\n - Muitos acreditam que um beb\u00e9 que nasce com alguma defici\u00eancia \u00e9 um castigo que cai sobre a fam\u00edlia.\r\n", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [
    "claudio"
  ], 
  "image": "e76ee236acea4a64ab4d7a085f531c45", 
  "published": null, 
  "position": 13, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "mensagens-chave-sobre-criancas-com-deficiencia", 
  "uuid": "8aaac25399b542458efd88053d65e7ac"
}