{
  "subtitle": "", 
  "description": "Direitos das crian\u00e7as com defici\u00eancia.", 
  "language": "por_PT", 
  "title": "Crian\u00e7as com defici\u00eancia", 
  "primary_category": "d12528a724ed4202b25cc908b483a31c", 
  "created_at": "2015-09-22T12:29:26+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2016-02-09T12:24:00.380516+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "8aaac25399b542458efd88053d65e7ac"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "Em Mo\u00e7ambique h\u00e1 cerca de 1,5 milh\u00f5es de crian\u00e7as vivendo com algum tipo de defici\u00eancia. \r\n\r\nUma pessoa com defici\u00eancia e aquela que possui alguma defici\u00eancia f\u00edsica, mental, intelectual ou sensorial de longo prazo. As crian\u00e7as com defici\u00eancia enfrentam diversas barreiras que prejudicam sua participa\u00e7\u00e3o plena e efectiva na sociedade em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os outros. Portanto, as crian\u00e7as com defici\u00eancias precisam de muita aten\u00e7\u00e3o, carinho e respeito, para que sejam integradas na sociedade e comunidade como qualquer outra crian\u00e7a.\r\n", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [
    "claudio"
  ], 
  "image": "ac80394b377e4a2e8a6fd6e796c02b33", 
  "published": null, 
  "position": 9, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "criancas-com-deficiencia", 
  "uuid": "d915a38fa823486aaac623fed7d8af0b"
}